msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Arjuna X 1.3.5\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-31 12:10+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: SRS Solutions <info@srssolutions.com>\n"
"Language-Team: SRS Solutions <info@srssolutions.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: D:\\_Local Web Server\\TestServer\\WordPress\\2.8\\wp-content\\themes\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: Arjuna-X\n"

#: Arjuna-X/404.php:4
msgid "Error 404 - Not Found"
msgstr "404 页面未找到"

#: Arjuna-X/404.php:5
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn't here. "
msgstr "对不起，这里没有您正在寻找的东西。"

#: Arjuna-X/archive.php:8
msgid "Browsing Posts in <em>%s</em>"
msgstr "正在浏览 <em>%s</em> 里的文章"

#: Arjuna-X/archive.php:10
msgid "Browsing Posts tagged <em>%s</em>"
msgstr "正在浏览标签为 <em>%s</em> 的文章"

#: Arjuna-X/archive.php:12
msgid "Browsing Posts published on %s"
msgstr "正在浏览发布于 %s 的文章"

#: Arjuna-X/archive.php:14
#: Arjuna-X/archive.php:16
msgid "Browsing Posts published in %s"
msgstr "正在浏览发布于 %s 的文章"

#: Arjuna-X/archive.php:14
msgid "F, Y"
msgstr "YF"

#: Arjuna-X/archive.php:16
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: Arjuna-X/archive.php:19
msgid "Browsing Posts published by <em>%s</em>"
msgstr "正在浏览由 <em>%s</em> 发布的文章"

#: Arjuna-X/archive.php:21
msgid "Blog Archives"
msgstr "博客存档"

#: Arjuna-X/archive.php:28
#: Arjuna-X/index.php:9
#: Arjuna-X/page.php:11
#: Arjuna-X/page.php:16
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:15
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:20
#: Arjuna-X/search.php:15
#: Arjuna-X/single.php:16
msgid "Permalink to"
msgstr "链接到"

#: Arjuna-X/archive.php:33
#: Arjuna-X/index.php:14
#: Arjuna-X/page.php:21
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:25
#: Arjuna-X/search.php:20
#: Arjuna-X/single.php:21
msgid " at "
msgstr " 于 "

#: Arjuna-X/archive.php:42
#: Arjuna-X/index.php:23
#: Arjuna-X/page.php:30
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:34
#: Arjuna-X/search.php:28
#: Arjuna-X/single.php:30
msgid "Pass required"
msgstr "需要密码"

#: Arjuna-X/archive.php:44
#: Arjuna-X/index.php:25
#: Arjuna-X/page.php:32
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:36
#: Arjuna-X/search.php:30
#: Arjuna-X/single.php:32
msgid "Comments off"
msgstr "评论已关闭"

#: Arjuna-X/archive.php:46
#: Arjuna-X/index.php:27
#: Arjuna-X/page.php:34
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:38
#: Arjuna-X/search.php:32
#: Arjuna-X/single.php:34
msgid "No comments"
msgstr "抢沙发"

#: Arjuna-X/archive.php:46
#: Arjuna-X/index.php:27
#: Arjuna-X/page.php:34
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:38
#: Arjuna-X/search.php:32
#: Arjuna-X/single.php:34
msgid "1 comment"
msgstr "抢板凳"

#: Arjuna-X/archive.php:46
#: Arjuna-X/index.php:27
#: Arjuna-X/page.php:34
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:38
#: Arjuna-X/search.php:32
#: Arjuna-X/single.php:34
msgid "% comments"
msgstr "已有 % 条评论"

#: Arjuna-X/archive.php:53
#: Arjuna-X/index.php:34
#: Arjuna-X/page.php:42
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:46
#: Arjuna-X/search.php:38
#: Arjuna-X/single.php:41
msgid "continue reading..."
msgstr "继续阅读"

#: Arjuna-X/archive.php:61
#: Arjuna-X/index.php:42
#: Arjuna-X/search.php:46
#: Arjuna-X/single.php:52
msgid "<i>none</i>"
msgstr "<i>没有标签</i>"

#: Arjuna-X/archive.php:65
#: Arjuna-X/index.php:46
#: Arjuna-X/search.php:50
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: Arjuna-X/archive.php:77
#: Arjuna-X/index.php:64
#: Arjuna-X/search.php:59
msgid "Newer Entries"
msgstr "更新的文章"

#: Arjuna-X/archive.php:78
#: Arjuna-X/index.php:65
#: Arjuna-X/search.php:60
msgid "Older Entries"
msgstr "更老的文章"

#: Arjuna-X/archive.php:83
#: Arjuna-X/index.php:71
msgid "There is nothing here (yet)."
msgstr "目前这里没有内容。"

#: Arjuna-X/comments.php:13
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:11
msgid "This post is password protected. Enter the password to view comments."
msgstr "这篇文章已被密码保护，输入密码才能查看评论。"

#: Arjuna-X/comments.php:21
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:18
#: Arjuna-X/functions.php:897
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: Arjuna-X/comments.php:23
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:20
msgid "Leave a comment"
msgstr "发表评论"

#: Arjuna-X/comments.php:26
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:23
msgid "Trackback"
msgstr "反向链接"

#: Arjuna-X/comments.php:38
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:91
msgid "No one has commented yet."
msgstr "还没有人发表评论。"

#: Arjuna-X/comments.php:40
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:93
msgid "Comments are closed."
msgstr "评论已被关闭。"

#: Arjuna-X/comments.php:50
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:102
msgid "Leave a Comment"
msgstr "发表评论"

#: Arjuna-X/comments.php:52
msgid "Cancel Reply"
msgstr "取消回复"

#: Arjuna-X/comments.php:56
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:104
msgid "You must be %slogged in%s to post a comment."
msgstr "您必须 %s登陆%s 才能发表评论。"

#: Arjuna-X/comments.php:59
#: Arjuna-X/comments.php:68
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:107
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:114
msgid "Your name"
msgstr "昵称"

#: Arjuna-X/comments.php:60
#: Arjuna-X/comments.php:69
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:108
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:115
msgid "Your email"
msgstr "电子邮件"

#: Arjuna-X/comments.php:61
#: Arjuna-X/comments.php:70
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:109
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:116
msgid "Your website"
msgstr "网站"

#: Arjuna-X/comments.php:62
#: Arjuna-X/comments.php:79
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:110
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:119
msgid "Your comment"
msgstr "评论"

#: Arjuna-X/comments.php:65
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:112
msgid "Logged in as %s."
msgstr "作为 %s 登陆。"

#: Arjuna-X/comments.php:65
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:112
msgid "Log out of this account"
msgstr "登出这个账号"

#: Arjuna-X/comments.php:65
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:112
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: Arjuna-X/comments.php:81
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:121
msgid "Subscribe to comments"
msgstr "订阅评论"

#: Arjuna-X/comments.php:82
#: Arjuna-X/comments_legacy.php:122
msgid "Leave comment"
msgstr "发表评论"

#: Arjuna-X/comments_legacy.php:58
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s %2$s"

#: Arjuna-X/comments_legacy.php:58
msgid "H:i"
msgstr "H:i"

#: Arjuna-X/comments_legacy.php:65
#: Arjuna-X/functions.php:1193
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论有待审核。"

#: Arjuna-X/comments_legacy.php:81
#: Arjuna-X/functions.php:1394
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: Arjuna-X/comments_legacy.php:81
#: Arjuna-X/functions.php:1394
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: Arjuna-X/comments_legacy.php:83
#: Arjuna-X/functions.php:1396
msgid "Older Comments"
msgstr "更老的评论"

#: Arjuna-X/comments_legacy.php:84
#: Arjuna-X/functions.php:1397
msgid "Newer Comments"
msgstr "更新的评论"

#: Arjuna-X/functions.php:352
msgid "Arjuna Options"
msgstr "Arjuna 选项"

#: Arjuna-X/functions.php:362
msgid "The Arjuna options have been saved."
msgstr "Arjuna 主题选项已被成功保存。"

#: Arjuna-X/functions.php:366
msgid "Arjuna Theme Options"
msgstr "Arjuna 主题选项"

#: Arjuna-X/functions.php:370
msgid "Thank you for using Arjuna, the free WordPress theme designed by %s."
msgstr "感谢您使用 Arjuna ——一个由 %s 设计的免费的 WordPress 主题。"

#: Arjuna-X/functions.php:370
msgid "Follow Us"
msgstr "Follow 我们"

#: Arjuna-X/functions.php:374
msgid "Report Bugs"
msgstr "报告漏洞"

#: Arjuna-X/functions.php:375
msgid "Report a Bug"
msgstr "报告一个漏洞"

#: Arjuna-X/functions.php:375
msgid "Please include your Wordpress version, browser details and a screenshot, if necessary."
msgstr "如果需要的话，请包含您的 WordPress 版本、浏览器信息和一张截图。"

#: Arjuna-X/functions.php:378
msgid "Useful Links"
msgstr "有用的链接"

#: Arjuna-X/functions.php:379
msgid "Changelog"
msgstr "更新日志"

#: Arjuna-X/functions.php:380
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题"

#: Arjuna-X/functions.php:381
msgid "Roadmap"
msgstr "站点地图"

#: Arjuna-X/functions.php:382
msgid "Leave Feedback"
msgstr "反馈"

#: Arjuna-X/functions.php:385
msgid "Support &amp; Sales"
msgstr "帮助与支持"

#: Arjuna-X/functions.php:386
msgid "Contact Sales"
msgstr "联系我们"

#: Arjuna-X/functions.php:386
msgid "Need installation or integration support? Need something customized or extended?"
msgstr "您需要安装、整合、自定义或扩展的支持吗？"

#: Arjuna-X/functions.php:391
msgid "Arjuna is completely free. Therefore, please understand that we do NOT offer free support. If you require support of any kind other than fixing a bug that is related to Arjuna, please request a quote from us."
msgstr "Arjuna 是一个完全免费的主题。因此，请了解我们不会提供免费的支持。如果您需要除了修复漏洞外的其它支持，请您联系我们。"

#: Arjuna-X/functions.php:395
msgid "Header"
msgstr "顶端"

#: Arjuna-X/functions.php:399
msgid "First Header Menu"
msgstr "标题上方菜单"

#: Arjuna-X/functions.php:403
msgid "Enabled"
msgstr "激活"

#: Arjuna-X/functions.php:405
msgid "Enable this menu"
msgstr "激活这个菜单"

#: Arjuna-X/functions.php:407
msgid "If disabled, the menu will be hidden."
msgstr "如果取消激活，这个菜单将被隐藏。"

#: Arjuna-X/functions.php:411
#: Arjuna-X/functions.php:592
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉菜单"

#: Arjuna-X/functions.php:415
#: Arjuna-X/functions.php:596
msgid "No dropdown menu"
msgstr "非下拉菜单"

#: Arjuna-X/functions.php:419
#: Arjuna-X/functions.php:600
msgid "One-level dropdown menu"
msgstr "一级下拉菜单"

#: Arjuna-X/functions.php:423
#: Arjuna-X/functions.php:604
msgid "Two-level dropdown menu"
msgstr "二级下拉菜单"

#: Arjuna-X/functions.php:427
msgid "Alignment"
msgstr "对齐方式"

#: Arjuna-X/functions.php:431
msgid "Left"
msgstr "左对齐"

#: Arjuna-X/functions.php:435
msgid "Right"
msgstr "右对齐"

#: Arjuna-X/functions.php:440
#: Arjuna-X/functions.php:609
msgid "Menu lists only"
msgstr "菜单内容"

#: Arjuna-X/functions.php:444
#: Arjuna-X/functions.php:613
msgid "Pages"
msgstr "页面"

#: Arjuna-X/functions.php:448
#: Arjuna-X/functions.php:617
#: Arjuna-X/sidebar.php:37
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: Arjuna-X/functions.php:453
#: Arjuna-X/functions.php:622
msgid "Sorting Order"
msgstr "排序方式"

#: Arjuna-X/functions.php:456
#: Arjuna-X/functions.php:470
#: Arjuna-X/functions.php:625
#: Arjuna-X/functions.php:639
msgid "Sort menu items in"
msgstr "升降序"

#: Arjuna-X/functions.php:458
#: Arjuna-X/functions.php:472
#: Arjuna-X/functions.php:627
#: Arjuna-X/functions.php:641
msgid "ascending"
msgstr "升序"

#: Arjuna-X/functions.php:459
#: Arjuna-X/functions.php:473
#: Arjuna-X/functions.php:628
#: Arjuna-X/functions.php:642
msgid "descending"
msgstr "降序"

#: Arjuna-X/functions.php:461
#: Arjuna-X/functions.php:475
#: Arjuna-X/functions.php:630
#: Arjuna-X/functions.php:644
msgid "order by"
msgstr "排序依据"

#: Arjuna-X/functions.php:463
#: Arjuna-X/functions.php:632
msgid "Category Name"
msgstr "分类标题"

#: Arjuna-X/functions.php:464
#: Arjuna-X/functions.php:633
msgid "Category ID"
msgstr "分类 ID"

#: Arjuna-X/functions.php:465
#: Arjuna-X/functions.php:634
msgid "Post Count"
msgstr "文章数"

#: Arjuna-X/functions.php:466
#: Arjuna-X/functions.php:635
msgid "Category Slug"
msgstr "分类别名"

#: Arjuna-X/functions.php:477
#: Arjuna-X/functions.php:646
msgid "Page Title"
msgstr "页面标题"

#: Arjuna-X/functions.php:478
#: Arjuna-X/functions.php:647
msgid "Page ID"
msgstr "页面 ID"

#: Arjuna-X/functions.php:479
#: Arjuna-X/functions.php:648
msgid "Page Slug"
msgstr "页面别名"

#: Arjuna-X/functions.php:480
#: Arjuna-X/functions.php:649
msgid "Page Order"
msgstr "页面优先级"

#: Arjuna-X/functions.php:486
#: Arjuna-X/functions.php:661
msgid "Menu Items"
msgstr "菜单项"

#: Arjuna-X/functions.php:490
#: Arjuna-X/functions.php:665
msgid "Include categories"
msgstr "包括的分类"

#: Arjuna-X/functions.php:507
#: Arjuna-X/functions.php:682
msgid "Exclude categories"
msgstr "排除的分类"

#: Arjuna-X/functions.php:526
msgid "Note: While the above fields show empty categories, the theme will only display categories that have at least one published post in them."
msgstr "注意：主题只会展示至少有一篇条目的分类。"

#: Arjuna-X/functions.php:530
#: Arjuna-X/functions.php:705
msgid "Include pages"
msgstr "包括的页面"

#: Arjuna-X/functions.php:546
#: Arjuna-X/functions.php:721
msgid "Exclude pages"
msgstr "排除的页面"

#: Arjuna-X/functions.php:582
msgid "Second Header Menu"
msgstr "标题下方菜单"

#: Arjuna-X/functions.php:586
msgid "Separators"
msgstr "分隔符"

#: Arjuna-X/functions.php:588
msgid "Visually separate the menu buttons"
msgstr "菜单分隔符"

#: Arjuna-X/functions.php:655
msgid "Home Button"
msgstr "主页按钮"

#: Arjuna-X/functions.php:657
msgid "Display Home button"
msgstr "显示主页按钮"

#: Arjuna-X/functions.php:701
msgid "Note: While the above fields show empty categories, the theme will only display categories that have at least one published post in them.</span>"
msgstr "注意：主题只会展示至少有一篇条目的分类。</span>"

#: Arjuna-X/functions.php:757
#: Arjuna-X/functions.php:761
msgid "Header Image"
msgstr "顶部图片"

#: Arjuna-X/functions.php:766
msgid "Light Blue"
msgstr "淡蓝色"

#: Arjuna-X/functions.php:771
msgid "Dark Blue"
msgstr "深蓝色"

#: Arjuna-X/functions.php:776
msgid "Khaki"
msgstr "黄褐色"

#: Arjuna-X/functions.php:781
msgid "Sea Green"
msgstr "海绿色"

#: Arjuna-X/functions.php:788
msgid "General Options"
msgstr "常规设置"

#: Arjuna-X/functions.php:789
msgid "Sidebar"
msgstr "边栏"

#: Arjuna-X/functions.php:793
msgid "Sidebar Position"
msgstr "边栏位置"

#: Arjuna-X/functions.php:798
msgid "Right sidebar"
msgstr "右边栏"

#: Arjuna-X/functions.php:803
msgid "Left sidebar"
msgstr "左边栏"

#: Arjuna-X/functions.php:808
msgid "No sidebar"
msgstr "隐藏边栏"

#: Arjuna-X/functions.php:813
msgid "Sidebar Width"
msgstr "边栏宽度"

#: Arjuna-X/functions.php:815
msgid "Small"
msgstr "小"

#: Arjuna-X/functions.php:816
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: Arjuna-X/functions.php:817
msgid "Large"
msgstr "大"

#: Arjuna-X/functions.php:818
msgid "If you intend to use the two column sidebar, we recommend to choose either the normal or the large sidebar."
msgstr "如果您需要两列边栏，我们推荐您在宽度中选择普通或大。"

#: Arjuna-X/functions.php:822
msgid "Default Widgets"
msgstr "默认小工具"

#: Arjuna-X/functions.php:824
msgid "Display default sidebar widgets if the widget bars are empty."
msgstr "如果小工具栏未设置，显示默认的侧边栏小工具。"

#: Arjuna-X/functions.php:825
msgid "If enabled, these widgets will be displayed if the widget bar is empty: <b>sidebar_full_top:</b> Recent Posts and Browse by Tags, <b>sidebar_left:</b> Categories, <b>sidebar_right:</b> Meta"
msgstr "如果开启，这些小工具将会在小工具栏为格空时显示： <b>sidebar_full_top:</b> 最近文章和以标签浏览 <b>sidebar_left:</b> 分类， <b>sidebar_right:</b> 管理"

#: Arjuna-X/functions.php:829
msgid "RSS Button"
msgstr "RSS 按钮"

#: Arjuna-X/functions.php:831
msgid "Display an RSS button on the very top of the sidebar."
msgstr "在侧边栏最上方显示 RSS 按钮"

#: Arjuna-X/functions.php:835
msgid "Twitter Button"
msgstr "Twitter 按钮"

#: Arjuna-X/functions.php:837
msgid "Display a Twitter button on the very top of the sidebar."
msgstr "在侧边栏最上方显示 Twitter 按钮"

#: Arjuna-X/functions.php:844
msgid "Facebook Button"
msgstr "Facebook 按钮"

#: Arjuna-X/functions.php:846
msgid "Display a Facebook button on the very top of the sidebar."
msgstr "在侧边栏最上方显示 Facebook 按钮"

#: Arjuna-X/functions.php:853
msgid "Display Button Labels"
msgstr "显示按钮标签"

#: Arjuna-X/functions.php:855
msgid "Display labels next to the buttons (RSS, Twitter and Facebook)."
msgstr "在按钮旁显示标签（RSS，Twitter 和 Facebook）。"

#: Arjuna-X/functions.php:864
msgid "Single Posts and Pages"
msgstr "单一文章和页面"

#: Arjuna-X/functions.php:868
msgid "Display Author"
msgstr "显示作者"

#: Arjuna-X/functions.php:870
msgid "Include the author of a post in the post header."
msgstr "在文章的头部显示文章的作者。"

#: Arjuna-X/functions.php:874
msgid "Display Time"
msgstr "显示时间"

#: Arjuna-X/functions.php:876
msgid "Include the time and date of when the post has been published, instead of only the date."
msgstr "当文章发布时包括日期和时间，而不是仅有时间。"

#: Arjuna-X/functions.php:880
msgid "Display Info Bar for Pages"
msgstr "显示页面信息栏"

#: Arjuna-X/functions.php:882
msgid "Display the info bar right below the title of pages."
msgstr "在页面标题下方显示页面信息栏"

#: Arjuna-X/functions.php:883
msgid "The info bar usually includes the author of the page, the publish date and the comments button. This options entirely hides the bar so that only the title is shown."
msgstr "信息栏通常包括作者的页面、发布日期和评论按钮。这个选项完全隐藏信息栏以便仅显示标题。"

#: Arjuna-X/functions.php:887
msgid "Navigation Links"
msgstr "Navigation 链接"

#: Arjuna-X/functions.php:889
msgid "Display links to the previous and next posts above each post."
msgstr "在每一篇文章上方显示导航链接"

#: Arjuna-X/functions.php:890
msgid "Display links to the previous and next posts below each post."
msgstr "在每一篇文章下方显示导航链接"

#: Arjuna-X/functions.php:891
msgid "Note: The links will only be shown on permalink pages, i.e. the URL where one single post/page is displayed."
msgstr "注意：这个链接只会在永久页面显示，也就是每一篇文章或者页面显示 URL 的地方。"

#: Arjuna-X/functions.php:901
msgid "Display comments as follows"
msgstr "评论显示方式"

#: Arjuna-X/functions.php:906
msgid "Aligned to the left"
msgstr "左对齐"

#: Arjuna-X/functions.php:911
msgid "Aligned to the right"
msgstr "右对齐"

#: Arjuna-X/functions.php:916
msgid "Alternate between left and right alignment"
msgstr "左右交替"

#: Arjuna-X/functions.php:921
msgid "Date Format"
msgstr "日期格式"

#: Arjuna-X/functions.php:923
msgid "Passed Time (Example: <em>&quot;Written by admin about 3 days ago.&quot;</em>)"
msgstr "相对现在的时间（例如：<em>&quot;由 admin 撰写于 3 天前。&quot;</em>）"

#: Arjuna-X/functions.php:924
msgid "Default Date Format (Example: <em>&quot;Written by admin on %s&quot;</em>)"
msgstr "默认的时间格式（如：<em>&quot;由 admin 撰写于 %s。&quot;</em>）"

#: Arjuna-X/functions.php:925
msgid "The default date format can be customized in Settings &gt; General."
msgstr "默认的时间格式可以在 设置 &raquo; 常规 中修改。"

#: Arjuna-X/functions.php:929
msgid "Comment Display"
msgstr "显示评论"

#: Arjuna-X/functions.php:931
msgid "Hide any traces of comments when comments, pingbacks and trackbacks are disabled on <strong>Pages</strong>."
msgstr "在显示<strong>页面</strong>时时隐藏评论、跟踪和最新文章"

#: Arjuna-X/functions.php:932
msgid "Hide any traces of comments when comments, pingbacks and trackbacks are disabled on <strong>Posts</strong>."
msgstr "在显示<strong>文章</strong>时时隐藏评论、跟踪和最新文章"

#: Arjuna-X/functions.php:933
msgid "Note: If enabled, the section that says Comments and the comments button in the heading of the respective pages/posts will be removed."
msgstr "注意：如果开启，在各页面或文章的评论按钮将不会显示。"

#: Arjuna-X/functions.php:939
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: Arjuna-X/functions.php:943
msgid "Pagination"
msgstr "页面"

#: Arjuna-X/functions.php:945
msgid "Use Arjuna pagination"
msgstr "使用 Arjuna 页码"

#: Arjuna-X/functions.php:946
msgid "If enabled, Arjuna will use its own native pagination to allow your users to navigate the blog using pages."
msgstr "如果开启，Arjuna 将会使用独有的分页来允许用户在页面分页时"

#: Arjuna-X/functions.php:950
msgid "Page Range"
msgstr "页码"

#: Arjuna-X/functions.php:959
msgid "The number of page buttons that will appear before and after the current page button."
msgstr "页面按钮的数字将在当前按钮的左右两边"

#: Arjuna-X/functions.php:963
msgid "Page Anchors"
msgstr "页面集合"

#: Arjuna-X/functions.php:972
msgid "The number of page buttons that will always appear at the beginning and the end of the pagination."
msgstr "页面按钮的数字将会出现在分页符的开头和结尾"

#: Arjuna-X/functions.php:976
msgid "Page Gap"
msgstr "页面间隔"

#: Arjuna-X/functions.php:985
msgid "The number of page buttons in a gap before an ellipsis (...) is displayed."
msgstr "显示在省略号前的间隔中的页码按钮"

#: Arjuna-X/functions.php:990
msgid "Use WordPress default"
msgstr "使用 WordPress 默认"

#: Arjuna-X/functions.php:991
msgid "The default depends on your WordPress version and whether you have any pagination plugins activated. If the wp-paginate or wp-pagenavi plugin is activated, then Arjuna will use these plugins to create the pagination."
msgstr "默认取决于你的 Wordpress 版本和你是否激活分页功能。如果 wp-paginate 或 wp-pagenavi 插件被激活，那么 Arjuna 将使用这些插件创建页码。"

#: Arjuna-X/functions.php:997
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: Arjuna-X/functions.php:1001
msgid "Append to page title"
msgstr "标题中的附加内容"

#: Arjuna-X/functions.php:1003
msgid "Blog Name (&quot; - %s&quot;)"
msgstr "博客名称（&quot; - %s&quot;）"

#: Arjuna-X/functions.php:1004
msgid "Custom:"
msgstr "自定义："

#: Arjuna-X/functions.php:1005
msgid "This will be appended to the page title of every web page (posts, pages, categories, etc.)"
msgstr "这将追加到每一个 web 页面（文章、页面、分类等等）的页面标题之后。"

#: Arjuna-X/functions.php:1009
msgid "Footer Style"
msgstr "页脚风格"

#: Arjuna-X/functions.php:1022
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义 CSS"

#: Arjuna-X/functions.php:1029
msgid "Arjuna needs write permissions to create a new file %s, which will contain the custom CSS."
msgstr "Arjuna 需要写入权限以创建新文件 %s ，这将包括自定义 CSS。"

#: Arjuna-X/functions.php:1031
msgid "Enable custom CSS rules"
msgstr "启用自定义 CSS 规则"

#: Arjuna-X/functions.php:1032
msgid "If enabled, Arjuna will create a user stylesheet with your custom CSS rules. The user stylesheet will be included with every page call. If you intend to make some minor changes to the stylesheet, enabling this option ensures that you can safely upgrade Arjuna without losing your custom CSS."
msgstr "如果开启，Arjuna 将会创建以你的自定义 CSS 规则创建一个用户样式表。用户样式表将被每一个页面使用。如果你想要对样式表进行一些小修改，开启这个选项确保你能安全地升级 Arjuna 而不会丢失你的自定义 CSS。"

#: Arjuna-X/functions.php:1041
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: Arjuna-X/functions.php:1041
msgid "Arjuna cannot write to the themes directory. The custom CSS rules will be included in the header of each page, between &lt;STYLE&gt; tags."
msgstr "Arjuna 不能向主题文件夹写入。自定义 CSS 规则将在每一个页面的顶部被包含在&lt;STYLE&gt; tags。"

#: Arjuna-X/functions.php:1050
msgid "Performance Optimization"
msgstr "主题优化"

#: Arjuna-X/functions.php:1054
msgid "Internet Explorer 6 Optimization"
msgstr "Internet Explorer 6 优化"

#: Arjuna-X/functions.php:1056
msgid "Enable IE6 performance optimization"
msgstr "打开 IE6 优化"

#: Arjuna-X/functions.php:1057
msgid "If turned on, Arjuna will attempt to detect IE6 and serve a stand-alone CSS file specifically made for IE6."
msgstr "如果打开这个选项，Arjuna 会自动检测 IE6 浏览器。若访客使用的浏览器的确是IE6，Arjuna 将会使用专为 IE6 设计的 CSS 文件。"

#: Arjuna-X/functions.php:1057
msgid "Note: IE6 will still work the same if this option is turned off, however, you and your IE6 users will save an estimated 28kb (11 image and 2 CSS files) in bandwidth for first-time visitors. IE6 also might render more rapidly if this is turned on."
msgstr "注意：即使关闭这个选项，IE6 也可以打开您的页面。但是，第一次访问的访客将会收到大概 28KB（包含 11 个图像文件和 2 个 CSS 文件）的数据。如果打开这个选项，IE6 将会更快地载入您的页面。"

#: Arjuna-X/functions.php:1064
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: Arjuna-X/functions.php:1181
msgid "Written by"
msgstr "作者"

#: Arjuna-X/functions.php:1183
msgid "about %s ago"
msgstr "于大约 %s 前发表"

#: Arjuna-X/functions.php:1185
msgid "on"
msgstr "于"

#: Arjuna-X/functions.php:1190
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: Arjuna-X/functions.php:1217
msgid "1 year"
msgstr "一年"

#: Arjuna-X/functions.php:1217
msgid "%d years"
msgstr "%d 年"

#: Arjuna-X/functions.php:1221
msgid "1 month"
msgstr "一个月"

#: Arjuna-X/functions.php:1221
msgid "%d months"
msgstr "%d 个月"

#: Arjuna-X/functions.php:1225
msgid "1 week"
msgstr "一个星期"

#: Arjuna-X/functions.php:1225
msgid "%d weeks"
msgstr "%d 个星期"

#: Arjuna-X/functions.php:1229
msgid "1 day"
msgstr "一天\""

#: Arjuna-X/functions.php:1229
msgid "%d days"
msgstr "%d 天"

#: Arjuna-X/functions.php:1233
msgid "1 hour"
msgstr "一个小时"

#: Arjuna-X/functions.php:1233
msgid "%d hours"
msgstr "%d 个小时"

#: Arjuna-X/functions.php:1237
msgid "1 minute"
msgstr "一分钟"

#: Arjuna-X/functions.php:1237
msgid "%d minutes"
msgstr "%d 分钟"

#: Arjuna-X/functions.php:1240
msgid "1 second"
msgstr "一秒"

#: Arjuna-X/functions.php:1240
msgid "%d seconds"
msgstr "%d 秒"

#: Arjuna-X/functions.php:1326
msgid "Page %s of %s"
msgstr "页面 %s 于 %s"

#: Arjuna-X/functions.php:1365
#: Arjuna-X/functions.php:1368
msgid "Page %s"
msgstr "页面 %s"

#: Arjuna-X/functions.php:1393
msgid "Comment Pages:"
msgstr "评论页码："

#: Arjuna-X/header.php:10
msgid "Search Results:"
msgstr "搜索结果："

#: Arjuna-X/header.php:37
msgid "Skip to posts"
msgstr "跳至文章"

#: Arjuna-X/header.php:63
msgid "Search here..."
msgstr "搜索"

#: Arjuna-X/header.php:64
msgid "Find"
msgstr "搜索"

#: Arjuna-X/header.php:70
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: Arjuna-X/index.php:53
msgid "Previous Page"
msgstr "前一页面"

#: Arjuna-X/index.php:53
msgid "Next Page"
msgstr "后一页面"

#: Arjuna-X/page.php:44
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:48
#: Arjuna-X/single.php:44
msgid "Pages:"
msgstr "页面："

#: Arjuna-X/page.php:44
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:48
#: Arjuna-X/single.php:44
msgid "Page %"
msgstr "第 % 页"

#: Arjuna-X/page.php:46
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:50
#: Arjuna-X/single.php:56
msgid "Edit in Admin"
msgstr "以管理员身份编辑"

#: Arjuna-X/page.php:58
#: Arjuna-X/page_fullwidth.php:63
#: Arjuna-X/single.php:76
msgid "There is nothing here."
msgstr "这里空空如也。"

#: Arjuna-X/search.php:8
msgid "Search Results on <em>%s</em>"
msgstr "<em>%s</em> 上的搜索结果。"

#: Arjuna-X/search.php:65
msgid "Your search returned no results."
msgstr "您没有找到任何东西。"

#: Arjuna-X/sidebar.php:20
msgid "Recent Posts"
msgstr "最近的文章"

#: Arjuna-X/sidebar.php:27
msgid "Browse by Tags"
msgstr "按标签浏览"

#: Arjuna-X/sidebar.php:49
msgid "Meta"
msgstr "功能"

#: Arjuna-X/single.php:9
#: Arjuna-X/single.php:67
msgid "Previous Post"
msgstr "前一文章"

#: Arjuna-X/single.php:10
#: Arjuna-X/single.php:68
msgid "Next Post"
msgstr "后一文章"

